發現波台ching 真係最高質

這樣早起到身

？

Yes

要訓?

No need sleep

sleep is for the weak

樓豬weak

係未訓 禾地貢廢清